一個人散心去台灣可以去邊

台灣有咩地方啱一個人自己去散心
可以睇下靚風景思考下人生就得
有冇巴絲有地方推介下

我遲下都打算自己去散下心~
聽講就台南多景啲

去花東

台南高雄

有冇啲咩景點可以推介下
平時都係去開台北唔熟花東

如果你平時去開台北 可以考慮下去宜蘭

花蓮好靚

花蓮

花東 綠島蘭嶼

小琉球，花蓮

象山

男嘅去叫茶

阿里山，啲空氣好清新，個樹林好靚

你諗住真係思考其實鄉郊或者二線城市都可以
如果唔怕好靜的話（費事“點“錯巴打）

8月中我會去台中自己一個思考人生

玉里

金崙

車城

去車城做乜？

基隆出發，野柳，然後踩單車上北海岸，石門，三芝，一路落返淡水，再踩單車去八里

有保育自然景觀，有台灣最北點睇海，有單車。

去台東呀，我都係8月去 花蓮台東兩個地方都好靚

SAM哥個suggestion唔錯
放開個腦盡力去完成一段路都係散心好方法

唔該晒咁多位ching
等我搵多啲資料先

我自己佢過一次，係熱dd，但係北海岸的確係非常好嘅地方可以放空

合歡山
散心唔錯

大家剩係識花東

我就推薦宜蘭

山水不遜台東

交通比較方便

有台灣最出名既威士忌酒廠可以免費試酒

多手信工廠可以試食

仲可以去墳場睇下景散心